如果當初我地識得耐啲 了解多啲先一齊

會唔會而家仲一齊緊？

我仲好愛你

最尾嗰句你唔同佢講

了解多啲更唔會一齊

佢唔夠愛

了解多啲就唔會一齊了

早知唔一齊啦呢啲人

往事始終也只是往事

好想有時光機去番岩岩識個陣

唉

無機會

點解

過咗身？

佢唔會再番黎

whatsapp?

拍拖 都係一種衝動

再講都無意思 更何況 講過

冇機會就大聲啲同自己講放底佢啦

太快一齊 秒速分開

如果我地冇識過

無識過就唔會成日諗住佢了

我同現任應該唔會
真係好多嘢都唔太滿意..